Staffel 3, Das Frankenstein-Labor: HooDude klettet an den Mdchen und findet dabei eine tiefere Ebene der Freundschaft.

monster high deutsch, monsterhigh videos deutsch, monster high german, monster high, monster high film, monsterhigh, monster high zeichnen, monster high school, monster high movie, Monster high deutsche, monster high deutsch neue folgen, monster high deutsch ganzer film, monster high deutsch mega monster party, monster high deutsch der ganze film, monster high deutsch der ganze film halloween, monster high deutsch der ganze film aller anfang ist monster high deutsch der ganze film 3, monster high deutsch der ganze film 1, monster high deutsch neue folgen mit spectra, monster high deutsch folge 1, monster high german, monster high Germane,